琴日妍雨reboot event個屁股蛋應該係近幾年Kpop idol嘅模範

求下搵人駁我🙏🏻

Boom boom

仁美馬甲線冇人講？

拉

講緊屁股強

牙奈微波小露冇人講？

冇圖討論？

有圖會落地獄

有圖再講